// class version 52.0 (52)
// access flags 0x21
public class ru/maxima/example1/Nullable {

  // compiled from: Nullable.java

  // access flags 0x2
  // поле, которое хранит значение типа Object
  private Ljava/lang/Object; value

  // access flags 0x2
  private <init>(Ljava/lang/Object;)V
   L0
    LINENUMBER 15 L0
    ALOAD 0
    INVOKESPECIAL java/lang/Object.<init> ()V
   L1
    LINENUMBER 16 L1
    ALOAD 0
    ALOAD 1
    PUTFIELD ru/maxima/example1/Nullable.value : Ljava/lang/Object;
   L2
    LINENUMBER 17 L2
    RETURN
   L3
    LOCALVARIABLE this Lru/maxima/example1/Nullable; L0 L3 0
    LOCALVARIABLE value Ljava/lang/Object; L0 L3 1
    MAXSTACK = 2
    MAXLOCALS = 2

  // access flags 0x9
  public static of(Ljava/lang/Object;)Lru/maxima/example1/Nullable;
   L0
    LINENUMBER 20 L0
    NEW ru/maxima/example1/Nullable
    DUP
    ALOAD 0
    INVOKESPECIAL ru/maxima/example1/Nullable.<init> (Ljava/lang/Object;)V
    ARETURN
   L1
    LOCALVARIABLE value Ljava/lang/Object; L0 L1 0
    MAXSTACK = 3
    MAXLOCALS = 1

  // access flags 0x9
  public static empty()Lru/maxima/example1/Nullable;
   L0
    LINENUMBER 24 L0
    NEW ru/maxima/example1/Nullable
    DUP
    ACONST_NULL
    INVOKESPECIAL ru/maxima/example1/Nullable.<init> (Ljava/lang/Object;)V
    ARETURN
    MAXSTACK = 3
    MAXLOCALS = 0

  // access flags 0x1
  public isPresent()Z
   L0
    LINENUMBER 29 L0
    ALOAD 0
    GETFIELD ru/maxima/example1/Nullable.value : Ljava/lang/Object;
    IFNULL L1
    ICONST_1
    GOTO L2
   L1
   FRAME SAME
    ICONST_0
   L2
   FRAME SAME1 I
    IRETURN
   L3
    LOCALVARIABLE this Lru/maxima/example1/Nullable; L0 L3 0
    MAXSTACK = 1
    MAXLOCALS = 1

  // access flags 0x1
  // метод для получения конкректного значения - возвращает Object
  public get()Ljava/lang/Object;
   L0
    LINENUMBER 35 L0
    ALOAD 0
    GETFIELD ru/maxima/example1/Nullable.value : Ljava/lang/Object;
    ARETURN
   L1
    LOCALVARIABLE this Lru/maxima/example1/Nullable; L0 L1 0
    MAXSTACK = 1
    MAXLOCALS = 1
}
